
const questionsPart1 = [
  {
    level: "hard",
    question: "Сколько игроков от одной команды находится на баскетбольной площадке во время матча?",
    answers: ["4", "5", "6"],
    correctAnswer: "5",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Какой рост у Майкла Джордана?",
    answers: ["1,95 м", "1,98 м", "2,03 м"],
    correctAnswer: "1,98 м",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Как называется бросок сверху в корзину в баскетболе?",
    answers: ["Данк", "Лэй-ап", "Хук"],
    correctAnswer: "Данк",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Сколько очков даёт штрафной бросок в баскетболе?",
    answers: ["1", "2", "3"],
    correctAnswer: "1",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "За какой клуб НБА играет Леброн Джеймс?",
    answers: ["Лос-Анджелес Лейкерс", "Чикаго Буллз", "Голден Стэйт Уорриорз"],
    correctAnswer: "Лос-Анджелес Лейкерс",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Кто самый высокий игрок в истории НБА?",
    answers: ["Шакил О'Нил", "Мануте Бол", "Георге Мурешан"],
    correctAnswer: "Георге Мурешан",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Какой минимальный возраст для вступления в НБА?",
    answers: ["18", "19", "20"],
    correctAnswer: "19",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Какой клуб выиграл больше всего чемпионатов НБА?",
    answers: ["Бостон Селтикс", "Лос-Анджелес Лейкерс", "Чикаго Буллз"],
    correctAnswer: "Бостон Селтикс",
    sport: "Баскетбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Сколько касаний мяча разрешено команде перед передачей на сторону соперника в волейболе?",
    answers: ["2", "3", "4"],
    correctAnswer: "3",
    sport: "Волейбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "До какого счёта играют партию в волейболе?",
    answers: ["До 15", "До 25", "До 30"],
    correctAnswer: "До 25",
    sport: "Волейбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Сколько игроков в стартовом составе волейбольной команды?",
    answers: ["5", "6", "7"],
    correctAnswer: "6",
    sport: "Волейбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Какой страной был придуман волейбол?",
    answers: ["США", "Бразилия", "Италия"],
    correctAnswer: "США",
    sport: "Волейбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Сколько очков нужно для победы в тай-брейке в волейболе?",
    answers: ["15", "20", "25"],
    correctAnswer: "15",
    sport: "Волейбол"
  },
  {
    level: "hard",
    question: "Сколько сетов в мужском матче Большого шлема?",
    answers: ["3", "5", "7"],
    correctAnswer: "5",
    sport: "Теннис"
  }
];

module.exports = questionsPart1;